輕鬆吹水打機Group

[無圖]輕鬆打機吹水 TG + Discord Group

大家好 我地主要係7點後先上線，平時主要係扮工吹水Group
希望大家熱情d 講多d野 唔洗怕羞 唔好咩都唔講 hi下都好
仲有想大家多D入DISCORD 咁先會容易搵到人打機
就算唔打機 吹下水都可以好開心
會玩既遊戲有好多種類 Steam Game PC PS4 Switch
我地依家會主力Steam Game
多數係合作類 我地有位熱心既巴打整左個List
同埋我地依家用埋Parsec，
可以一齊玩一定單機多人(例如Overcooked)既遊戲，
大家如果有興趣既 歡迎隨時加入我地

一部份我地集體玩過既Game：

LOL 唔使多講 我地會打內戰 NG RANK
但主要係玩得開心 如果太認真會失去左個樂趣
笑下玩下鳩野 比羸更加重要

Garry’s Mod
依隻GAME既玩法有好多 自由度好高 玩家可以自行去STEAM
既工作坊玩佢地自創既地圖 例如TTT 就係隱藏自己殺手既身份不停去殺人
加上係咁制造混亂同埋講大話去令到平民同警察內訌

Human: Fall Flat 八人
一隻合作過關既遊戲 畫風好有趣 D人好似泥膠
玩落會好有喜感 不自覺咁覺得好好笑

玩到拍埋片

Heroes of Hammerwatch 不限人數
遊戲目標基本上就係一直前進，打低最後既BOSS，
每一關都有四層，第四層就係BOSS戰
遊戲過程會拎到一啲裝備，但Gameover之後，依啲裝備會無晒，但人物lv會keep住。
如果你中途死左既話，救你既人既靈魂就會同你連埋，
其中一個人死既話，其他連結左既人就會一齊死
所以最後一個人死，就會全部人一次過死晒

Deceit 六人
四人做人，二人做鬼，
人類要逃出，鬼要殺晒所有人
日頭既時候，鬼會維持住人既樣，
鬼要吸地圖上面既血包，吸足夠血既鬼可以係夜晚變成真正既鬼，一擊秒殺人
吸血既人一定係鬼，於是乎，鬼可以係人類面前吸血，跟住大叫見到個個人類係吸血既鬼…
地圖上仲有唔同既道具，例如直接去睇對方既身份
我地之前無CAP開圖，後補

Alien Swarm: Reactive Drop 八人
八人合作既L4D2，可以一槍秒殺隊友
仲有大量玩家自創地圖
我地之前無CAP開圖，後補

Dota2 / War3 地圖
自訂地圖 守城 溜冰 次次玩都笑到收唔到
我地之前無CAP開圖，後補

No more room in hell
一隻高難度既打喪屍GAME，無準星，玩家被咬後都會被感染，慢慢變成喪屍，
需要大家合作過關逃生

ECO
係一隻玩econ, law, technology既game,
背景係講緊有粒腎石撞緊落地球, 玩定要係粒腎石到之前將時代推進, 發展科技阻止佢。
但係你有機會因為工業化破壞環境而令到地球毀滅先。
每個玩家都要揀一條專精既技能升級上去，例如建築技能等等，要玩家分工合作先有可能生存到。

Raft
一隻海上生存遊戲，要靠海上既漂浮物去獲取資源，或許去海底自己搵，
但係海上有好多鯊魚會攻擊你，慢慢研發科技進行反擊

各色各類既RPG
如果你有咩想玩既 都可以係GP到找人一齊玩
我地都好樂意買GAME一齊玩 因為本身大部份人係上班族 所以有一定既經濟能力
唔洗怕要買GAME就無人陪你玩

Game List

如果有興趣 歡迎入坑TG：

利申：最近研究緊 火影守城，巨魔同寵物小精靈惡魔圈 不可能的boss
有人探究緊total war
Aoe 3 我地夜晚會打內戰 個個新手
過多排會一齊玩poe
現在有8-10人左右長期玩ECO

太多GAME 不能盡錄
試到有新既GAME好玩 會再分享比大家

好似好多野玩咁